
                      Una visión que parece acercarse mucho a lo que debe ser el mundo de los políticos. Ridiculizados y retratados tal cual parece que son. Recomendable aunque sea para desahogarse un rato.
        
            